填左唔捐器官之後

之前係網上填左唔捐器官個登記之後

有個215437？？ 打泥幾次

問點解唔捐，又咩又7,

依個電話係政府定某類組織呢？

上面同胞需要你
你唔捐既上面班臭雞都不如既官就無得延長條命

應該係

咪答佢你諗住留條全屍葬個龍穴庇蔭後人

話富豪狗官唔捐我都唔會捐

你唔捐 佢地唯有打電話問你價

唔會問點解架喎，係有個電話要你reconfirm